［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

【🎈週末特別任務】請將______(㊙️)公司嘅醜聞傳遍藍絲🗣
4 April 2020

⚔️【行動概要】
應承咗唔喺TVB落廣告，但卻反口落返廣告嘅公司，大家有興趣可以睇返佢點呃人:
而相信藍絲既死穴就係錢🤑 一齊真實嘅公司營運問題傳編俾對家，將佢哋都拉埋入抵制大軍，咁佢仲唔早日執笠？🤪☺️

⚔️【行動詳情】

Step 1️⃣ 去Discuss, Uwants推post
👉🏻 Discuss

👉🏻 Uwants

⚠️注意事項：
🔹俾少少心機回覆，如果只係回覆"推"、表情灌水，嚴重者可能被封鎖帳戶
🔹留言應該係"真實" 嘅評價
🔹Template："真係好恐怖", "反正大把選擇，咁唔安全都係用第二間"
🔹隔幾日再回覆，推足一星期

Step 2️⃣ Whatsapp
將醜聞spread去Whatsapp藍絲group。

Step 3️⃣ 進階 - 開post：
喺唔同討論區相關分台自行開post，但如果見到手足已開post，推post就得（請注意相關版規）

推

push

正式發起《我係黃店》運動

大家真係login入去做啦

攻入瘋人院

Push

qg8

香討個po入唔到？

不如開tg group，有需要支援就group講。有時候孤軍作戰唔知友軍多唔多好難有動力堅持落去

一早有gp

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

如何令藍屍放棄被統戰

目的：令佢哋厭倦討論
互相猜忌
質疑行動
邊緣及兩極化

當然要比大家認識下煙姐，德仔先係大boss, 同時youtuber 一樣

目標： 令不同非政府群組淪陷
save hk, 全民毒果（文宣，討論區）
港膠所，蟻民日報（起底組，文宣）
Paul Wong comics (文宣）

成本：
+冇，除非你用真身

-對家用同樣方法淪陷與滲透tg公海，LIHKG (雖然宜家日日做）

歡迎各位加points再copy share出去，反正我哋一早比人網戰攻陷，不如爦炒香港social media好過

冇乜人重視過網絡滲透同分化
而且方法有明有暗有膠，影響討論已經好大影響

你去一個冇言論自由嘅平台做得啲乜

攻入青山

熱狗式討論

繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字